如果理大嗰陣係內外同時進攻，有冇可能破防？

外面攻入，內不作為，即係內部唔需要太大防守力，自然將軍力集中應付外面；
如果18路救理大嗰日，內部同時趁機大規模逃走，嘗試與出面救援會合，令狗同時要應付內外，咁會唔會有一線成功生機？

手無串鐵點同荷槍實彈既公安打？

寸*

有冷氣一定得

不如話如果無守理大, 繼續玩黎明行動, 全港18區開花, 可唔可以令政府屈服

搞清楚個政係中環定係中南海先

只會實彈鎮壓，不過入面最有心機走（18號日頭）嗰陣出面冇人，出面有人嗰陣入面已經有校長

所以入面啲人咪咁撚柒嬲

咁唔通 香港人 一路打上去北京咩............
你一過深圳河已經收皮了.........

進攻？ 佢果晚用哂閃光彈又震撼彈
必要時可以實彈
你赤手空拳點樣破到佢 無武器根本冇得玩

17號晚已經係內外

外唔夠力

唔係班人死要玩理大 中大之戰 點會一鋪俾黑警收皮啊

有鍵盤 有冷氣 諗唔到點解會豬

點推郁警嫂